{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 밤하늘 부띠끄펜션"
    },
    "text": "楽しい束草旅行を楽しみたいなら、夜空のブティックペンションでリラックスして感性に満ちた思い出を作ってみてください。 宿は個性的な建築とインテリアデザイン、運営コンセプトで有名です。 注意すべき事項は次のとおりです。 オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が必要です。 客室の中や森の中では絶対禁煙であり、喫煙は別の喫煙場所で利用しなければなりません。 ペンションは野山に隣接した場所に位置しているため花火は使用できません。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 送迎は不可能で、バーベキュー炭やグリルを利用したい場合は別途料金をお支払いください。 グリルと焼き網、炭、雷炭、トーチ、ブタンガスのセットがご利用でき、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児の基準は1人当たり20,000ウォンで、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 36ヶ月以上からは追加料金が発生し、36ヶ月未満の乳幼児は1人制限なく無料で入室できますが、寝具は提供されません。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットの同伴や入室はできません。 ペンションには駐車場と無料の電気自動車充電所があり、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器で安全を維持します。 また、ボードゲームの無料レンタルやコミュニティルームでは、電子ダーツ、ポケットボール、ゴルフパッティングゲーム、ボードゲーム、映像視聴、ビームプロジェクターなどを楽しむことができます。 販売品目としては、抗生物質フリーの韓豚（サムギョプサル、豚の肩ロース、豚のばら肉など）と野菜、コーヒー、酒類、ミネラルウォーター、飲料水、おつまみ類の中にサムギョル（豚の肩ロース）や加工食品や洗面用具のウェットティッシュやティッシュや殺虫剤の使用済みの紙コップやごみ袋や炭やグリル（焼き網）や薪（パンジャク·オーロラ）などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "客室の中や森の中では絶対禁煙であり、喫煙は別の喫煙場所で利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で花火を使うことはできますか？",
            "answer": "ペンションは野山に隣接した場所に位置しているため花火は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭やグリルを利用したい場合は別途料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー炭やグリルを利用したい場合は別途料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットがありますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような娯楽を楽しむことができますか？",
            "answer": "無料レンタルのボードゲームやコミュニティルームで、電子ダーツ、ポケットボール、ゴルフパッティングゲーム、ボードゲーム、映像視聴、ビームプロジェクターなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる販売品目はありますか？",
            "answer": "販売品目としては、抗生物質フリーの韓豚（サムギョプサル、豚の肩ロース、豚のばら肉など）と野菜、コーヒー、酒類、ミネラルウォーター、飲料水、おつまみ類の中にサムギョル（豚の肩ロース）や加工食品や洗面用具のウェットティッシュやティッシュや殺虫剤の使用済みの紙コップやごみ袋や炭やグリル（焼き網）や薪（パンジャク·オーロラ）などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 486
    }
}